黃伯:放棄高鐵吧,$4可上深圳

原片

心水清

5000蚊可以做黨主席,4蚊可以上深圳其實都好正常

2蚊黨又赢

識波

搭去羅湖都係兩蚊？

落馬洲過做咩唔行福田去皇崗

好正

有分析認為，廢老將會成為最大嬴家

落馬洲好似唔係兩蚊嘛

你姐 我地唔係啊嘛

阿伯上去叫雞
又平又方便

4蚊上到深圳，咁幾千億上到幾多次

元朗有巴士直去落馬洲

廢老又嬴

佢用巴士去落馬洲支線管制站（中方叫福田口岸）
火車要比半價

中方嘅皇崗係落馬洲管制站，要比黃巴士錢

廢老又贏

點解搭中國地鐵免費？

呢位阿伯夠醒目

呢個廢老心水清

都唔會係兩蚊呀？

廢老又贏政府

但係巴士小巴都有兩蚊

廢佬樣

正常阿伯

贏晒

廢老個樣

大陸地鐵香港廢老都唔洗錢

多謝中央

搭緊車笑出聲

至醒係你啦

黃伯叻叻豬

又幾醒喎

會唔會打擊陸路過境， 迫人搭膠鐵

應該想講福田講錯皇崗啦

要求膠鐵去北京都係收兩蚊

洗唔洗教你地

廢老一講錢就變到好醒

免費(長者優惠)
拿今次我就撐廢老啦

醒老

B1都唔係去皇崗，洗乜轉黃巴士
係去落馬洲支線口岸，落車行返上東鐵落馬洲站，過福田口岸關

用不用教你們

最多咪打個飛機
仲屌到咩

笑撚死 , 啲廢老數口好撚精

阿伯，玩得開心至醒呀你

「阿叔上深圳蒲個陣？你仲飲緊奶咋！」

耆英中嘅智者

廢老以為全世界都係廢老

咁寸
林鄭收番你個兩蚊優惠

正到

到時一車車北京猿人湧落嚟

典型廢老

第一次咁支持廢老

智者

叫運吉署迫狗巴cut到半個鐘一班

元朗去落馬洲嘅巴士

今次不得不讚廢老

呢鑊正。

政府係咪會取消兩蚊優惠?

其實用成人價都唔洗50hkd去到深圳北
港島去元朗 968 24蚊
元朗到落馬洲 12蚊
有淨嘅當係港島入面轉車錢同埋福田到深圳北嘅車錢
洗鬼86蚊咩

最好啦

呢個老友記唔廢喎

腥港豬要奶狗共 要體現蝗蟈夢呀嘛

最衰高鐵本身就唔洗讓座

威哂

廢老咁串係鏡頭面前搞串個party

就睇下將來仲可唔可以4皮上深圳

黃伯好波

今鋪我撐廢老

高鐵收$5咪大把人搭囉
$86 不了

屌你老味，原來內地地鐵，廢老免費，如果上去住一定好灰，依家巴士兩蚊已經咁撚多問題，免費其實會造成一個點的環境？

所以支那地鐵成日迫爆

支支tvb會唔會報

阿伯唔搭鳩鐵就係港獨

廢老真係為禍人間，唔係話老人就冇人權。但係可唔可以唔好阻撚住真係有需要搵食的人....

深圳搭車好平姐

之後取消所有去口岸嘅兩蚊優惠
都跑唔掂條數就cut晒相關巴士小巴路線同埋直通巴

未起之前都知架啦
柒下柒下咪又要起

取消$2搭車啦

坐兩蚊雞仲要有關愛座撚下後生仔

少數有腦廢老

咁佢又去買飛？
買唔到就講到咁撚醒

我4皮嘢去到深圳北，洗唔洗教你地老友

型到

70歲的黃先生表示，早前抽不到西九站開放日的門票，故今天「扮買飛真參觀」。他笑言，今天專誠入來「檢收」這個「大白象」工程，「入嚟睇吓有無漏水。」黃先生更分享「老友記北上攻略」，宣稱用4元即可抵達深圳北，「先喺油麻地搭去元朗，兩蚊，再過皇崗，都係兩蚊，（深圳）地鐵唔使錢。」他又稱除非到較遠的城市如桂林，以及高鐵為長者提供4折優惠，否則他不會考慮乘搭高鐵。黃先生預計西九站日後注定虧本經營，「不過依家新屎坑三日香多人啫。」

講下道理 邊隻眼見佢去買飛先

好撚醒
鳩鐵？嘥氣喇

好撚正呀黃伯

你知道得太多了
唔好行近西九站 公安直接拉你上車唔駛錢添

竟然仲有醒老

以佢邏輯的士紅van都收皮啦，知唔知咩係快同方便同舒服

利申非五毛，反高鐵

放棄啦=收皮啦

呢個非一般廢老

廢老中嘅清泉

$2 狗鐵到上水

諗起排頭位果個仲以為自己執到寶

香港最強老人

巴士點都舒服過廢鐵

根本唔係比你搭, 係比北佬來香港出差, 出公數

連最算死草既廢老都唔搭既時候 仲有邊個會搭

連呢d廢老都唔搭高鐵

林鄭會唔會取消2蚊優惠,咁夠膽拆我台?

咁揚遲啲直通車都冇得你搭

第一次讚廢老

巴士冇位坐又轉車 盲反兒登仔

黃伯絕對唔係廢老 仲要好撚醒

黃伯：「我黃伯無嘢多，最多係時間。我退咗休仔女都出哂身，你半個鐘一班我咪飲埋杯茶先行去巴士站囉。」

你大我呀.jpg

但係高鐵又話要預早45分鍾過到去
其實住新界學佢咁返會唔會方便啲 真係唔了解
有無巴打指教下

醒老ok?

而家唔得喇

新界人 (特別大西北果堆) 點會去九龍搭高鐵

係醒就咪鬼浪費時間去排隊啦

正喎 咁佢去高鐵站做乜？

支持轉搭高鐵
快啲cut鳩晒b1巴士
等元朗唔使咁多大陸人

大把大把摑落政府到

依個係醒老

我上面回覆你有無睇 人地得閑過去睇傻仔排隊咋

林鄭: 係時候取消兩蚊優惠

搭高鐵快好多，buy time

深圳灣 皇崗 落馬洲 蓮塘
加長者兩蚊

除左旅行團 邊到方便自己諗

講真想舒服就一定高鐵架啦，唔洗轉車就到，雖然價錢唔合理

如果住東鐵線附近應該坐東鐵最快
住屯元天就坐巴士過深圳灣或黃崗最快

計埋早到45分鐘，住九龍坐高鐵去深圳北都應該快過條友咁坐4蚊車成大半個鐘

所以我咁講只係想話佢邏輯有問題姐，佢只係着眼價錢。以佢邏輯不如行過元朗省多兩蚊？

講真高鐵遠程係on9，不過以速度同舒適黎講短程去福田同深圳北應該係冇得輸嘅，只係票價太貴，半價就差唔多。同埋香港人俾錢走香港人應該要有優惠

非五毛，連登仔面對下現實以事論事唔好盲反

香港而家真係需要多啲好似黃伯咁嘅人

我祝黃伯福壽康寧，身壯力健

擺明落鳩你高鐵面 笑到

黃伯

返大陸好似用唔到2蚊

成條野，冇預過新界人用
錦田冇站，落馬洲冇站

得市區人用

得東鐵先番到大陸？

小巴可以

成班講「返」大陸嘅連登仔淨係識偷偷留下負評

我對高鐵既回本日期好期待

d 專家食屎啦

免費！！！！

算9數，咁貴又冇人搭，遠程又慢，未回到本都淘汰曬啦

完全唔廢嘅老
罕有生物

Thug Life

777:
你班市民日嘈夜嘈高鐵唔抵坐, 咁等我令高鐵物超所值 ~

由東鐵過關即日起收$100鐵路離境税 (直通車豁免)
九廣直通車班次改為每日一班, 每日零晨開出
廢除小童/長者乘車優惠

全力撐高鐵

廢老先係人生嬴家
後生食盡經濟起飛
老左住公屋
然後收埋間私樓租俾後生仔唔俾政府知
得閒上大陸叫雞包二奶打麻雀
跟住日日踩鳩後生垃圾當笑料
年年去民建聯食盡蛇齋餅儍同支那旅遊團

仲話8萬人次

冇2蚊搵閪人搭

收哆啦廢老

黃伯一定成日用4蚊返大陸飲茶。

THUG LIFE

黃伯型到

香港人片加d咩thug life好撚柒

免費!

人地後生打幾份工串膠花煮埋飯你唔講

你太睇小香港廢老
佢地無嘢多，係時間多

心水清仲算唔算係廢老

就算用正價都係平過膠鐵
如果急起上嚟要上去
你仲邊度嚟有時間買膠鐵飛仲要慢慢等

廢老或成最大贏家

睇多次條老野講乜啦 人地講呢樣

你就問第樣

第一次見人用老友記優惠用到咁有型

好擔心黃伯會被消失

駁唔到

我會認住你，如果你日後唔做埋啲憨鳩嘢我每次見到你都會讓座俾你

如果堆垃圾廢老有佢有一半咁醒，啲支那蝗閪應該買唔到個臭閪落嚟香港霸公屋生蝗子

*賣

少有廢佬講人話

勁老

連最支持大白象嘅廢老都唔知持

蝕本咪地鐵度補,再唔係倉房補貼

串到

今次唔屌了
黃伯好波

果然，唔係出身cctvb

所以廢老點會唔奶共，乜都唔使錢咁

抵俾佢用長者優惠

取消二蚊優惠逼人搭膠鐵

後面個記者忍笑忍到

阿伯搭車唔洗你教

廢老會同你講舒適？ 一定講用最少錢既途徑
快？ 真係快咩

咁有腦都叫廢老？

黃伯 Ho ball

大把人屋企附近有過境旅遊巴，新界個D就直接九鐵過仲快，去近既有西人去高鐵站咩，去遠既不如坐飛機，個目標顧客就係高鐵站附近來住支那既人。

咁串？聽日取消$2優惠

首先，除非住高鐵附近否則係去高鐵站既路程都無所謂舒適享受，咁不如直接係屋企附近搵人過去算。

你冇個利申都可能仲有幾個正評

集中係某啲位啫
偏少少嘅，樓下搵間食店都難

要舒適的話，坐皇崗巴再轉的士唔好？深圳的士又唔貴

你ON9?黃伯一開波就講4蚊可上深圳=淨講價錢,
係你自己理解能力有問題
諗住轉移視線拉埋舒適黎講
低級辯論:舉另一樣人地冇講既野屈人再安罪名比人

食腦既呀伯

狗鐵落馬洲站

(龜頭bob上身)
我地比d掌聲呢位伯伯先好唔好呀？

醒到咁

住九龍既學生搭地鐵到上水出完再入，再入翻到邊境出，平成十蚊

香港地如果多幾個呢D心水清老人家就唔會搞成咁

ok，咁我應該話點解個黃伯唔行路上深圳，唔洗錢喎

你不如諗下，如果個黃伯下次咁話: 你班廢青平時坐咩的士，我兩蚊可以喺柴灣去到天水圍

咁你會點諗？你咪覺得政府曬錢比優惠佢佢仲咁串，覺得佢以為自己有優惠好巴閉。同埋你一樣都會話你搭的士舒服過，快過佢好多。

根本個問題係出於今次個阿伯針對嘅對象係連燈仔最憎嘅高鐵。只不過係折衷嘅本性下，班連燈仔決定幫個阿伯。

高鐵vs廢老
兒登仔眼中： 廢老贏
我覺得：兩個都垃圾

要預早45分鐘到，
我45分鐘都已經夠上環坐車去到上水

特登去西九又要時間，又要買票、換票、過安檢，再排隊上車，行上行落，睇字都覺得攰…咁短程搞咁多野仲要貴真係你坐啦

膠鐵最大收入靠旅行團

呢位黃先生咁大膽

放棄啦

最大收益是租務 和地鐵上蓋物業阿
呢D 到時玩財技唔納入高鐵收入 玩到高鐵蝕錢 要市民補貼
班董事分花紅

面對現實啦，你20分鐘可以上水到深圳北？

萬里死左啦 做唔到黨主席喇

人地阿伯咪講左入黎睇下成千億個高鐵有冇漏水，
你的士如果漏水，你條高登廢鐵仲講咩舒適？
除非你65歲前釘，如果唔係你都可以$4上深圳。

蠢唔曬

今次要撐高鐵
全面取消長者$2 搭車優惠

雙重標準到咁？你班連燈仔成日支持取消兩蚊搭車喎 去高鐵站參觀唔係問題，問題係4蚊搭車嘅言論

廢老做野唔使你教

已成最大贏家

今次廢老贏到開卷
連連登都有三千幾LIKE

老人家的智慧

落馬洲果部巴士狗都唔屌
又逼,部車又少位

香港基層多，唔同你講錢唔通講時間？m記十蚊包都大把人去排 如果計時間你話值唔值 根本大部分人就睇錢先 加上高鐵真係快好多？

爆完格, 有錢囉, 你咪去叫雞囉

做人有d原則好無?

除左日日北上拍片班youtuber , 邊個會咁多時間上去深圳

【高鐵開通】預計每日客量8萬 港首日僅售6500車票 林鄭：再觀察一段時間

要咁快替死咩 因為快果小小時間去深圳北要洗多兩舊水 趕返去扶靈呀

好呀

第一，我上邊咪講咗，我覺得高鐵係快，但係票價唔恰當囉
第二，公道講句邊洗貴兩舊水
第三，停止用個「返」字ok？

即係咁岩你要住係近西九一帶再加你目的地係深圳北一帶，再加你唔介意俾多一倍錢為左省個大半個鐘

只為左個班人用過千億

之前好似冇人咁講過
點解而家先有人講

拿 渣的士好既叫司機大佬 衰既就叫的士狗
好明顯黃伯呢d 老人家就唔係廢喇 應該叫返老人家 伯伯就得喇

睇下班議員係做d 咩既 咁撚簡單既野都冇提出過 真係呃飯食

聽好多人講話返去睇大山大水好方便

根本呢味野由第一日就多多問題 政治任務 你估政府班友唔知咩 講到口臭 充耳不聞 wfc

前面班兒登仔話人廢老
醒撚過你地啦

呢條老嘢醒條撚咩
冇咗兩蚊佢仲牙唔牙刷

你地講香港人便利 佢駁唔到 之後就會話起呢條鐵路重點唔係便利人去支拿 而係帶起周邊經濟
琴日我聽收音機個節目打去比廣洲果邊問下當地去香港既售票情況點 佢話好冷清 根本冇人會靠果條鳩鐵黎香港 有好多更加便利既方法黎 仲要唔係平

同上次果個包二奶，廢精上腦既廢老一比，真係心水清

岩呀 根本就另有用途 聽聞係方便走私軍火去一帶一路既國家

福田口岸到深圳北大約20分鐘，上水到福田再加過關當你要20分鐘
都係40

膠鐵聲稱到深圳北23鐘, 即其實都係快十幾分左右

為左個十幾分鐘而俾多差不多一半，仲要你本身係九龍或港島某d地方，再加目的地深圳北，而花過千億黎for個多的人 ，仲要營運都要錢架

其實佢咁講都心水清，知高鐵係呃錢，未必係廢老
上次講包二奶果個就肯定係廢老

大佬條膠鐵係去廣洲南，個度都唔近市中心
短同遠距離更加唔洗講

政府起嚟都唔係俾你哋d香港人坐架啦

咁所以我依家咪屌鳩佢，覺得佢應該平一半囉
btw同埋其實有福田站

真係智者

廢老2蚊入大西北轉B1/2/3

琴日仲聽到政府話要去東京推廣搭鳩鐵去大灣區旅行 心諗我有冇聽撚錯左 但係聽左幾次新聞都係咁講 好撚on9

我係政府立刻cut 左2蚊佢啦

個兩條巴士線cut緊啦

佢而家反係善用納稅人幫到佢既優惠
當面去恥笑高鐵係大白象工程

屌，廢老$2優惠係香港納稅人埋單㗎！政府錢補貼差價俾運輸公司

有冇人覺得佢有d似楚原 除左五官似 講句野一樣鏗鏘有力

大前提真係可以23到深圳北，之後如果又依樣個樣原唔止，連唯一快d的路線都無埋

呢條廢老油麻地某花園街坊知佢乜水啦
佢出黎認屎認屁 佢根本去到買唔到飛扮野
藍絲黎 佢成日去政府啲部門打躉

五毛即時出黎抹黑 睇黎黃伯都真係有d 料到

而家先知
快啲同身邊廢老宣傳下
等佢地日日上深圳玩

4 蚊坐車 唔坐關愛座
一路再屌尻d 後生唔讓座
玩哂啦

今次撐阿伯

呢位個唔算廢老啦
就算係都係高質廢老

勁

坐地鐵上我都可以行李跟身，
坐高鐵又要等件行李出黎

你唔信就算啦

呢條老閪算鳩數 你行下油麻地廟街附近撞下佢拎簽名

句‘放棄啦’ 真係大大巴煎落班高鐵膠層道

屌你老母 秒殺

70歲連登仔

黃伯，上到深圳再碰瓷，搵埋叫雞錢。

原來係藍絲 藍絲都反高鐵 證明高鐵真垃圾

佢真心醒喎

坐過大陸鳩鐵未 仆街臭到痴線，地下又多垃圾，講靜又唔夠日本新幹線，講真坐大巴仲舒服過佢

其實講到錢，好多香港人，特別係廢老，一d都唔蠢。

把口梗係愛國愛國，但到要比錢果陣，就一定識揀最着數果樣。

蝗巴都有長者優惠？

廢老突破盲腸

D語氣好好笑

Thug life

屎坑三日

講咁多，有冇傳媒試四蚊上深圳先

「阿叔上深圳飲奶個陣！你蒲緊未？」

只要係東鐵浴線既新界仔都唔會搭高鐵

藍絲都咁講，證明膠鐵真係狗也不屌

d支那人硬係有陣鄉下佬味

大陸大把人揸車 你驚塞車多過上唔到車啦

其實佢打個6折 有得做既

所以搭高鐵 去深圳唔會係香港人首選
係去再遠啲先會搭高鐵

唔好咁啦我哋啱啱先用幾千億起完高鐵
你咁樣講我哋啲官員咪好似傻仔咁

老人唔坐高鐵囉 但內地人會用高鐵來香港

D人去落馬洲,就計晒時間,搭鳩鐵就只計鳩鐵個程幾耐
但好多人都忽略左去西九鳩鐵站個程

笑到我仆街隻抹黑狗

你住係高鐵上面呀? 99%香港人都要搭車去高鐵站架la

遠程去北京等地，飛機來回千幾要3個鐘，鳩鐵二千幾友個鐘＝時間都錢都飛機優勝

中程去廣洲，44分鐘清關＋78分鐘到廣洲南＋大半個鐘轉車到廣洲，保守估計二個半以上三個都唔出奇仲要二百幾，和諧號百幾仲要快d= 時間都錢都和諧號優勝

近程福田，屌你直通車啦，鳩鐵十幾分鐘到福田加通清關45分鐘成個鐘，個邊直通車洗鬼一個鐘，價錢又係平

基本上遠中近都係on9, 真係要你係西九一帶出發再加到深圳北先快十幾分鐘但貴一倍左右

呢三日新屎坑多人用，但都係每日幾千？咁原定話八萬呢？去撚咗邊？

全民2 蚊塔車啦,洗鬼起高鐵

明知On9都要照做，程序上plan好曬，做樣都要做
親戚係公務員

其實比5蚊可以搭曬成條線

香港比夠10蚊都係九龍出中環

阿伯真係幾撚精明,

阿伯4蚊去到, 上面條5毛狗又話舒服坐9鐵,

人地阿伯要平,又話不如行路去上去

乜撚野邏輯黎

ON9 5毛真係咁撚低質, 真係咪撚出糧啦

其實如果整香港人頭五年半價，長程實有吸引力

人老精，鬼老靈 心水清到

搭咁遠都係用4蚊

你諗下用我哋幾多錢補貼佢呢條路線

child登仔仲好意思笑得落

住新界肯定唔會坐高鐵

住港九堆有錢人坐飛機 時間快一倍

時間即係金錢

睇vlog有日本人由香港玩上去

住新界仲搭咩高鐵

個班保皇黨硬推
明知蝕錢同埋晒時間

硬係要送錢上去

理得你幾多蚊，
去中國做乜柒

去深圳有成4 5個陸路離境站點解要去個最貴

哈哈 要求特區2蚊埋高鐵
2蚊去北京 上海

咩vlog post 黎睇下
另外就算有日本人由香港玩上支拿 都唔會選擇搭鳩鐵囉 首先已經有其他交通工具更加平同便利 然後日本大把彈子火車 型又型過你 快又快過你 駛唔駛黎香港搭架咁撚柒又慢既鐵路

有錢個堆坐飛機去機場

窮個堆飛去深圳坐巴士

起高鐵幾千億
搭巴士4蚊搞定

可能有統計數據睇到呱

香港人都識Thug Life

你認為日本仔搭完一次鳩鐵仲會搭第二次？
自己家鄉d 子彈火車勁咁多型咁多 搭你鳩鐵除左貪新鮮到此一遊之外 我都搵唔到原因

正唔正義同有無腦真係有樣睇
幫禮義廉讀稿個d廢老真係睇個樣都知乜事

我就唔知日本人buy唔buy了

廢老都知係新屎坑
千億起個屎坑啊屌你老母

後生廿幾歲果d不嬲冇咩幾可番大陸
七八十後要搵食番工更加少時間上去
依家連呀伯都笑你高鐵唔騷你

人地咁撚醒都要俾你地班仆街叫廢老
老就廢架啦咩屌

siu4

新界東西鐵都快過膠貼啦

廢老都唔撚落叠

唔計質素。。。岩既

老老實實
我就算反智到屯門西鐵搭到去落馬洲再轉深圳地鐵
都快屯門搭出西九再係西九搞一大輪先上倒車

個45分鐘一地兩檢一早已經俾全港九既直通車打殘左
呢條大白象真係不得了

遲嘅全香港人都要北上搵食

老實講
住大西北去深圳仲快過出銅鑼灣

大家唔好忘記
高鐵要預早45分鐘辦理登記

邊度便捷？

屌人地講平你就係到講舒服 我旺角搭的士去落馬洲都平過鳩鐵啦

希望政府可以為左谷高鐵取消兩蚊優惠

快？高鐵強制開車前45分鐘取票/售票喎

廢老玩串個party, cut撚晒d $2優惠去啦
最好收埋佢層樓趕佢返大灣區住

長者又贏

啊伯計晒最平叫雞路線

咁都廢老？
連登仔去到佢個年紀，頭腦有咁清晰，口齒有咁清楚先算啦

根本過境車就唔應該比優惠

完全係貼人走水貨

屌你死廢老
用嘅又係我地後生的錢
收皮啦

咁多野講，
信唔信cut左2蚊優惠保高鐵。

補貼都比大白象用錢少d

70歲個人仲咁撚醒

睇你個陷家產又幾撚醒目喎

支持高鐵起係西九果班人係咪以為羅湖河係羅湖海

我公司班C9返鄉下中山果頭，有快一倍時間但貴一倍嘅船唔坐反而選擇平一半慢一半嘅旅巴慢慢搖！

盲

高質廢老

黃伯唔係買票
特登去串7

阿伯搭車唔洗你地教

其實唔係起比香港人坐

睇幾時比國安溶咗佢

貴得幾多

你太天真喇！如果舒適同快捷係唯一指標香港好多返中山嘅直通車應該早已被船收皮，因為船貴車一倍但同樣快車一倍，最後好多人都係選擇坐3小時車都唔坐1.5小時嘅船當然仲有機會遇塞車時間更長。

邊到內地人多大家都知啦
上水沙田旺角
邊一忽係高鐵方便去到

邊個傻仔搭去高鐵再轉車番出黎

一係圓方變到沙田咁囉
有排班人受

認真高鐵方便調動軍隊

其實成條膠鐵係到俾解放軍用直通就應該釋放番軍事用地起樓啦
成個石岡起中途站做地產項目啦

所謂性價比的確係咁計

講獨之父仲成日吹2蚊係自己政績

原來又係別有用心做野

港獨之父暗黑兵法

到時班廢老藍絲都反埋佢 好期待

軍事用途其一喇 另一樣係比支拿走私軍火去一帶一路國家

推過萬正評

好似之前聰明的肥仔

屌
cut咗$2都平過高鐵好多啦

呢舊老姜果然夠辣

講完會唔會政府即刻cut晒d過境車津貼

一講到錢平時幾懵都即時智力短暫增加

廢老既time cost係零
佢地可以用成個鐘為左省幾蚊
何況依家講緊$80幾蚊
一日都駛唔到$80幾蚊呀 拎黎搭車？

可能係全香港最識玩嘅廢老

有無巴打可以幫個阿伯手加副thug life 超同大麻煙

唔係時間咁簡單，佢地多數冇收入，做cheap精係好正常

就算搭去深圳轉地鐵去深圳北都冇高鐵咁貴

港獨之父當初教支那炒樓,搞到支那發展唔到行業

睇返先知原來佢真係好癲行得好前

係就好，朝早幾多人逼

完全見唔到新聞有報

tvb 點敢報呀 老細係民建聯(貪污大黨)

但我搵毒果都搵唔到

你見全世界都中止一帶一路就知啦(中東 南南 歐洲)
起咁急係方便打丈

7千幾個正皮

呢排啲廢老咁高質

笑4

黄伯會否搭洗頭艇返大陸？

笑到抽筋

廢老，時間多
早兩個鐘同遲兩個鐘，無咩分別
同埋佢地會閒日上，閒日回，快d

用返”或會”好啲

我當條高鐵1000億唧

當香港合資格人得700萬

每人可以上1785.714 次。

如果我開有關嘅小巴線 一定即時反枱 （至少有一條線去落馬洲, 一條深圳灣）

毒果點會報

用政府嘅補貼剝政府棚牙

秒

仲未明
由day 1 開始香港人出錢，係起俾中國人坐。

東方呢

依個唔係廢老啦 醒到

呢個POST會唔會破正皮紀錄

連廢老都呃唔到真係好失敗